毛神論 雷鼎鳴讚屈穎妍再世魯迅，志在補刀插林鄭！ 大公報怒批林鄭不力，駱惠寧都頂唔順林鄭？

毛神論
雷鼎鳴讚屈穎妍再世魯迅，志在補刀插林鄭！
大公報怒批林鄭不力，駱惠寧都頂唔順林鄭？｜
毛神論 (第2節)
20年12月22日

香港花生
219K subscribers

主持：長毛、曹總

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

演藝邊有黃藍，一切都係供求定律，不用花心思去諗